AAPL or TSLA

入邊隻好

Tsla

滿倉aapl

TSLA

善用不推文回覆

梗係aapl

點解咁講
初學者

你心臟唔強就唔好掂TSLA

買Tesla 可上樓 買apple 做乞衣

Arkk

AAPL可能要搬廠
TSLA Model Y 3月8出貨
你話呢

apple 穩陣，tesla 長遠更加有潛力